<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rdf:RDF xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#" xmlns="http://purl.org/rss/1.0/" xml:lang="ja" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel rdf:about="http://www.famitsu.com/rss/fcom_all.rdf">
    <title>ロコハウスRSS(fr)</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:creator>PlayStation®Home</dc:creator>
    <dc:date>2009-10-26T16:30:00+09:00</dc:date>
    <dc:publisher>ソニー・コンピュータエンタテイメント</dc:publisher>
    <language>fr-FR</language>
    <description>ロコハウス案内板</description>
    <image rdf:resource="" />
    <items>
      <rdf:Seq>
        <rdf:li rdf:resource="http://playstationhome.jp/" />
        <rdf:li rdf:resource="" />
      </rdf:Seq>
    </items>
  </channel>
  <image rdf:about="">
    <url>http://playstationhome.jp/</url>
    <title>PlayStation®Home</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
  </image>
  <item rdf:about="http://playstationhome.jp/">
    <title>Comment jouer sur l&apos;île Loco(1)</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:date>2010-03-25T15:37:49+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="2"/><index page="2"/>Bienvenue sur l'île Loco !
Les personnages de LocoRoco et toi êtes les seuls propriétaires 
decette île privée !
Communique avec les habitants de l'île pour créer de nouvelles 
installations !
Tu peux te détendre et profiter de la vie tranquille, jouer à des 
jeuxavec des amis, ou te mettre à l'œuvre pour développer l'île.
Décompresse et profite de l'île comme tu le souhaites !


LocoRoco
-Deviens ami avec un LocoRoco en dansant à côté de lui. 
Le LocoRoco te suivra !
-Rassemble tous les LocoRoco de l'île Loco en un lieu ! 
Rassembles-en 3 ou plus et ils chanteront !
-Les LocoRoco peuvent réagir à d'autres gestes ?!
-Achète des objets LocoRoco™ et davantage de LocoRoco 
viendront jouer ! (Max. 20)

MuiMui
-Danse à côté de MuiMui déprimés !
-Sa voix révèle s'il est triste !

Chuppa
-Chuppa te lancera au sommet de la maison de l'Arbre Géant !
-Achète le Vase Chuppa et Chuppa viendra jouer !
*L'ascenseur t'emmènera également au sommet de la maison de 
l'Arbre Géant.

Domingo
-Danse à côté de Domingo triste !
-Sa voix révèle si Domingo est triste.
-Achète le Tabouret Domingo et Domingo viendra jouer !

Nyokki
-Danse pour faire descendre Nyokki
-Achète le Tabouret Nyokki et Nyokki viendra jouer !]]></description>
  </item>
  <item rdf:about="http://playstationhome.jp/">
    <title>Comment jouer sur l&apos;île Loco(2)</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:date>2010-03-25T15:12:26+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="2"/><index page="1"/>Pickories
-Les pickories sont de jolis joyaux assimilables à de l'argent dans 
le monde des LocoRoco™ !
-Obtiens des pickories en échangeant des noix et en parlant aux 
habitants !
-Apporte des pickories au roi MuiMui pour aider Loco Island à 
prospérer !
-Plus l'île se développe, plus les MuiMui viendront jouer !

Noix
-Ramasse les noix qui tombent des arbres sur l'île Loco !
-Parle au MuiMui collecteur de noix pour les échanger contre des 
pickories !

Inviter des amis
-Une bonne chose peut arriver si tu invites tes amis sur ton 
île Loco,
ou si tu es invité sur la leur !]]></description>
  </item>
  <item rdf:about="">
    <title>　</title>
    <link></link>
    <dc:date>2010-03-25T15:37:49+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="1"/><index page="3"/>11/03/2010
On nous a récemment signalé que l'apparition des pickories 
sur l'île Loco était perturbée à certains moments de la journée 
depuis le 01/03/2010.
Nous tâchons de corriger le problème le plus vite possible. En 
attendant, ce bug informatique peut être rectifié immédiatement 
en suivant la procédure ci-dessous :

Procédure pour la correction du bug
1. Les pickories apparaîtront à une heure pile (comme 12:00:00, 
lorsque des zéros s'affichent pour les minutes et les secondes) 
même pour les joueurs victimes du bug.
2. En arrivant sur l'île Loco, attendre l'heure pile, puis chercher 
et collecter des pickories fraîchement apparus.
3. Une fois les nouveaux pickories collectés, le bug se corrige 
automatiquement et le fonctionnement revient à la normale.

Nous nous excusons pour les désagréments occasionnés par ce 
bug. Merci de patienter jusqu'à la correction du bug ou de suivre 
les instructions ci-dessus pour corriger le problème manuellement.

*Ce bug ne touche pas les joueurs n'ayant obtenu aucuns 
pickories　avant le 01/03/2010.]]></description>
  </item>
</rdf:RDF>
