<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rdf:RDF xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#" xmlns="http://purl.org/rss/1.0/" xml:lang="fr" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel rdf:about="http://scej-home.playstation.net/j.home/RSS/locoroco/">
    <title>MuiMui Ship RSS(fr)</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:creator>PlayStation®Home</dc:creator>
    <dc:date>2009-10-26T16:30:00+09:00</dc:date>
    <dc:publisher>Sony Computer Entertainment</dc:publisher>
    <language>fr-FR</language>
    <description>Information</description>
    <image rdf:resource="" />
    <items>
      <rdf:Seq>
        <rdf:li rdf:resource="http://playstationhome.jp/" />
        <rdf:li rdf:resource="" />
      </rdf:Seq>
    </items>
  </channel>
  <image rdf:about="">
    <url>http://playstationhome.jp/</url>
    <title>PlayStation®Home</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
  </image>
  <item rdf:about="http://playstationhome.jp/">
    <title>&lt;font color=&quot;#33ffff&quot;&gt;Utilisation du navire MuiMui (1)&lt;/font&gt;</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:date>2010-02-04T18:41:04+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="1"/><index page="2"/>Bienvenue au navire MuiMui !
Ce grand paquebot a été construit par les adorables MuiMui de LocoRoco™.
Passe tes vacances sur le navire MuiMui !

LocoRoco
- Danse près d'un LocoRoco et il deviendra ton ami et te suivra.
- Mène les LocoRoco à l'herbe ondulante et ils trouveront des pickories pour toi !

MuiMui
- Danse pour remonter le moral des MuiMui lorsqu'ils sont tristes !
- La voix des MuiMui indique leur humeur.

Insectes pickories
- Des pickories sont attachés aux insectes pickories.
- Essaie de danser près d'un insecte pickories volant !]]></description>
  </item>
  <item rdf:about="http://playstationhome.jp/">
    <title>&lt;font color=&quot;#33ffff&quot;&gt;Utilisation du navire MuiMui (2)&lt;/font&gt;</title>
    <link>http://playstationhome.jp/</link>
    <dc:date>2010-02-04T18:41:04+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="1"/><index page="1"/>Pickories
- Ramasse de magnifiques pierres précieuses appelées pickories, qui servent de monnaie dans l'univers de LocoRoco™ !
- Tu peux échanger des pickories contre des objets à l'Échange de pickories.
- Tu peux également obtenir des pickories dans l'espace personnel de l'île Loco.

Jumelles
- Utilise les jumelles pour voir l'activité dans ton espace personnel de l'île Loco.
- Utilise également les jumelles pour voir la progression de la construction MuiMui sur le terrain de jeu de LocoRoco™ !

Échange de pickories
- Échange tes pickories contre de formidables objets. Passe tous les jours pour amasser davantage de pickories !

LocoInversion
- Ce jeu d'inversion utilise les LocoRoco comme pièces de jeu.
- Les joueurs placent tour à tour des LocoRoco sur le plateau.
- Entoure le LocoRoco de ton adversaire pour inverser sa couleur.
- Le joueur avec le plus de LocoRoco à la fin gagne !
- Profitez des déplacements des adorables LocoRoco !]]></description>
  </item>
  <item rdf:about="">
    <title>&lt;font color=&quot;#33ffff&quot;&gt;Utilisation de PlayStation®Home !&lt;/font&gt;</title>
    <link></link>
    <dc:date>2010-01-29T13:43:09+09:00</dc:date>
    <description><![CDATA[<tab index="2"/><index page="3"/><font color="#33ffff">PlayStation®Home</font> (ci-après PS Home) est une communauté en ligne virtuelle qui permet à différents types de joueurs de se rencontrer, communiquer, et jouer à des jeux de manière sûre dans un espace qui existe indépendamment des titres spécifiques.

Les joueurs communiquent entre eux principalement <font color="#33ffff">par le biais</font> de <font color="#33ffff">salons</font> ; le navire MuiMui en est un exemple. Le PS Home comprend de nombreux salons aux thèmes basés sur les différents titres de jeux. Certains salons offrent des activités ou des jeux.

Un <font color="#33ffff">espace personnel</font> est une pièce appartenant à un joueur spécifique.
Les joueurs ne peuvent entrer dans ton espace personnel qu'après y avoir été invités. Ton espace personnel est l'endroit idéal pour apprendre à mieux connaître tes amis ou te relaxer seul. De nombreux nouveaux espaces personnels sont disponibles à l'achat (ainsi que de nouveaux salons). Choisir un espace personnel approprié peut être une expérience très personnelle car il deviendra ta base de départ pour ta vie sur PS Home ! Si tu aimes le navire MuiMui, tu envisageras peut-être d'ajouter l'île Loco comme espace personnel !

Lorsque certaines conditions sont remplies dans un salon ou un espace personnel, tu obtiendras des <font color="#33ffff">objets de récompense</font> (vêtements, meubles, etc.). De plus, divers objets sont en vente dans des emplacements au sein de PS Home. Obtiens des objets uniques pour te créer un look très personnel ! Des objets sur le thème de LocoRoco™ sont consultables et en vente maintenant !

Il y a de nombreuses façons de profiter de la vie dans PS Home ! Plus tu rencontres de joueurs, plus tu as de moyens de t'amuser !
Crée ton expérience PS Home unique !]]></description>
  </item>
</rdf:RDF>
