<LOCALISATION>
	<PHRASE>
		<LANG ID="REF">Legal</LANG>
		<LANG ID="en-GB">\n\nTERMS OF SERVICE\nDownload is subject to the PlayStation®Network Terms of Service/User Agreement and any specific additional conditions applying to this item. If you do not wish to accept these terms, do not download this item.\nDownload is for use solely within PlayStation®Home by the purchasing PSN account. Content may not be used by any other account.</LANG>
		<LANG ID="fr-FR">\n\nCONDITIONS D’UTILISATION\nLe téléchargement est soumis aux Conditions d'utilisation / Accord utilisateur de PlayStation®Network ainsi qu'à toutes conditions supplémentaires concernant spécifiquement cet article. Si vous ne souhaitez pas accepter ces conditions, ne téléchargez pas l'article. Téléchargement uniquement pour une utilisation dans PlayStation®Home par le compte d'achat PSN.  Le contenu ne peut être utilisé par un autre compte.</LANG>
		<LANG ID="it-IT">\n\nTERMINI DI SERVIZIO\nI contenuti scaricabili sono soggetti ai Termini di Servizio e Condizioni d'Uso di PlayStation®Network e a qualsiasi altra condizione supplementare specifica applicabile a questo scopo. Se non si desidera accettare questi Termini, non scaricare questo articolo.\nContenuti scaricabili dall'account acquirente PSN per utilizzo esclusivo in PlayStation®Home.  I contenuti non devono esser utilizzati da nessun altro account.</LANG>
		<LANG ID="de-DE">\n\nNUTZUNGSBEDINGUNGEN\nDer Download unterliegt den Nutzungsbedingungen und Endbenutzervereinbarung von PlayStation®Network und jedweden für diesen Artikel geltenden Zusatzbedingungen. Wenn du diese Bedingungen nicht akzeptierst, lade diesen Artikel nicht herunter.\nDer Download ist ausschließlich zur Nutzung in PlayStation®Home und durch das PlayStation®Network-Konto. Inhalt kann nicht über ein anderes Konto genutzt werden.</LANG>
		<LANG ID="es-ES">\n\nTÉRMINOS DE SERVICIO\nLa descarga está sujeta a los Términos de servicio y Acuerdo de usuario de PlayStation®Network y cualquier condición adicional específica que cubra este artículo.  Si no deseas aceptar estos términos, no descargues este artículo. Esta descarga es para su uso exclusivo en PlayStation®Home a través de la cuenta de compra PlayStation®Network. Ninguna otra cuenta podrá usar el contenido.</LANG>
		<LANG ID="ja-JP">\n\nこのコンテンツは、PlayStation®Network利用規約および個別条件に従って提供されております。\nご購入されたPSNアカウントにより、PlayStation®Homeの中でのみ、ご利用いただけます。</LANG>
		<LANG ID="ko-KR">　</LANG>
		<LANG ID="zh-HK">　</LANG>
		<LANG ID="zh-TW">　</LANG>
		<LANG ID="en-SG">　</LANG>
		<LANG ID="en-US">\n\nTERMS OF SERVICE\nDownload is subject to the PlayStation®Network Terms of Service/User Agreement and any specific additional conditions applying to this item. If you do not wish to accept these terms, do not download this item.\nDownload is licensed or sublicensed to you for use solely within PlayStation®Home by the purchasing PSN account. Content may not be used by any other account.</LANG>
	</PHRASE>

  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXPORT_DETAILS</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Created by PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Créé par PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Creata da PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Erstellt von PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Creada por PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">PlayStation®Home 제작</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">PlayStation®Home照片</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">PlayStation®Home照片</LANG>
    <LANG ID="en-SG">Created by PlayStation®Home</LANG>
    <LANG ID="en-US">Created by PlayStation®Home</LANG>
  </PHRASE>

  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXPORT_ERROR_TITLE</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Problem saving image</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Erreur de sauvegarde de l'image</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Errore durante il salvataggio dell'immagine.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Problem beim Speichern des Bildes</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Error al guardar la imagen</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">エラー</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">이미지 저장에 문제가 있습니다.</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">圖像保存時發生問題。</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">圖像保存時發生問題。</LANG>
    <LANG ID="en-SG">Problem saving image</LANG>
    <LANG ID="en-US">Problem saving image</LANG>
  </PHRASE>

  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXPORT_ERROR_HDDFULL</LANG>
    <LANG ID="en-GB">This image cannot be saved because there is not enough free space on the hard disk. Please make sure at least 512kb free space is available and try again.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Cette image ne peut pas être sauvegardée parce qu'il n'y a pas assez d'espace libre sur le disque dur. Veuillez vous assurer qu'il y ait au moins 512kb d'espace libre et réessayez.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">L'immagine non può essere salvata poiché non c'è spazio libero a sufficienza sul disco fisso. Assicurare la presenza di almeno 512 KB di spazio libero e riprovare.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Dieses Bild kann nicht auf Ihrem Festplattenlaufwerk gespeichert werden, da nicht genug freier Speicherplatz vorhanden ist. Bitte schaffen Sie mindestens 512 KB freien Speicherplatz und versuchen Sie es erneut.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">No es posible guardar la imagen porque no hay espacio libre suficiente en el disco duro. Asegúrate de que hay al menos 512 KB de espacio libre e inténtalo de nuevo.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">ハードディスクが一杯です。空き容量を増やしてください。</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">HDD 용량이 부족하여 이미지를 저장할 수 없습니다. 빈 공간을 확보한 후 다시 시도하십시오.</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">HDD可用容量不足導致本圖像無法保存。請空出部分容量之後再度進行嘗試。</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">HDD可用容量不足導致本圖像無法保存。請空出部分容量之後再度進行嘗試。</LANG>
    <LANG ID="en-SG">This image cannot be saved because there is not enough free space on the hard disk. Please make sure at least 512kb free space is available and try again.</LANG>
    <LANG ID="en-US">This image cannot be saved because there is not enough free space on the hard disk. Please make sure at least 512kb free space is available and try again.</LANG>
  </PHRASE>

  <PHRASE>
    <LANG ID="REF">EXPORT_ERROR_GENERIC</LANG>
    <LANG ID="en-GB">Sorry but we are unable to save this image.</LANG>
    <LANG ID="fr-FR">Désolé mais cette image ne peut pas être sauvegardée.</LANG>
    <LANG ID="it-IT">Impossibile salvare l'immagine.</LANG>
    <LANG ID="de-DE">Leider können wir dieses Bild nicht speichern.</LANG>
    <LANG ID="es-ES">Lo sentimos pero no es posible guardar esta imagen.</LANG>
    <LANG ID="ja-JP">スクリーンショットをセーブ中にエラーが発生しました。</LANG>
    <LANG ID="ko-KR">죄송합니다, 해당 이미지를 저장할 수 없습니다.</LANG>
    <LANG ID="zh-HK">很抱歉，目前無法保存本圖像。</LANG>
    <LANG ID="zh-TW">很抱歉，目前無法保存本圖像。</LANG>
    <LANG ID="en-SG">Sorry but we are unable to save this image.</LANG>
    <LANG ID="en-US">Sorry but we are unable to save this image.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip01</LANG>
	<LANG ID="en-GB">Press [START] to open the Menu Pad.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Appuyez sur [START] pour ouvrir le Menu Pad.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Premi [START] per aprire la Menu Pad.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Drücken Sie [START], um das Menu Pad zu öffnen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Pulsa [START] para abrir el Menu Pad.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\n[START] ボタンを押すとメニューパッドが開きます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">[START]을 눌러 메뉴 패드를 여십시오.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">按[START]打開選單介面。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">按[START]打開Menu Pad（選單介面）。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">Press [START] to open the Menu Pad.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">Press [START] to open the Menu Pad.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip02</LANG>
	<LANG ID="en-GB">Press and hold [START] to go straight to the Navigator.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Maintenir la touche [START] enfoncée pour aller directement au navigateur.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Tieni premuto [START] per passare direttamente al Navigatore.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Drücken und halten Sie [START] gedrückt, um direkt zum Navigator zu gelangen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Mantén pulsado [START] para ir directamente al Navegador.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\n[START] ボタンを長押しすると、ナビゲーターが直接開きます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">[START]을 누르고 있으면 내비게이션을 사용합니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">按住[START]直接前往移動導航器。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">按住[START]直接前往移動導航器。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">Press and hold [START] to go straight to the Navigator.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">Press and hold [START] to go straight to the Navigator.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip03</LANG>
	<LANG ID="en-GB">In the wardrobe any new items are marked with a star icon.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Dans la garde-robe, tous les nouveaux articles sont marqués d'une icône en forme d'étoile.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">I nuovi oggetti nel guardaroba sono indicati da un'icona a forma di stella.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Im Kleiderschrank werden alle neuen Objekte mit einem Sternsymbol markiert.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Todos los artículos nuevos del Vestuario están marcados con una estrella.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nアバターのカスタマイズで服を選択する画面では、未チェックの服に星アイコンがついています。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">옷장에 있는 새 아이템은 별로 표시됩니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">衣帽間內的新道具會以星型符號標記。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">更衣室內的新道具會以星型符號標記。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">In the wardrobe any new items are marked with a star icon.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">In the wardrobe any new items are marked with a star icon.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip04</LANG>
	<LANG ID="en-GB">In the wardrobe you can press [L2] to filter or [R2] to sort your clothing.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Dans la garde-robe, appuyez sur [L2] pour appliquer un filtre ou sur [R2] pour trier vos vêtements.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Nel guardaroba puoi premere [L2] per filtrare o [R2] per ordinare i tuoi capi d'abbigliamento.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Im Kleiderschrank können Sie [L2] drücken, um Ihre Kleidung zu filtern, oder Sie drücken [R2], um sie zu sortieren.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Pulsa [L2] para filtrar o [R2] para ordenar la ropa en el Vestuario.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nアバターのカスタマイズで服を選択する際、[L2] や[R2] を押すとフィルターやソートができます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">옷장에서는 [L2]을 눌러 필터로 검색하거나 [R2]을 눌러 옷을 정렬할 수 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">在衣帽間裡，您可按[L2]限定或按[R2]排列服裝。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">在更衣室裡，您可按[L2]限定或按[R2]排列服裝。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">In the wardrobe you can press [L2] to filter or [R2] to sort your clothing.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">In the wardrobe you can press [L2] to filter or [R2] to sort your clothing.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip05</LANG>
	<LANG ID="en-GB">In the wardrobe there is a Storage section to put your older or un-used items until you want them again.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">La garde-robe possède un espace de stockage pour que vous rangiez les articles que vous n'utilisez plus, jusqu'au jour ou vous voudrez les ressortir.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">La sezione Baule, nel guardaroba, ti consente di riporre capi vecchi o inutilizzati finché non decidi di utilizzarli.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Im Kleiderschrank gibt es einen Bereich, wo Sie alte oder nicht mehr verwendete Objekte aufbewahren können, bis Sie sie wieder benutzen wollen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">La sección Almacenamiento del Vestuario te permite guardar los artículos viejos o que no utilices hasta que quieras volver a usarlos.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nアバターのカスタマイズでは、使用しなくなった服を倉庫に移すことができます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">옷장에는 오래되거나 사용하지 않는 아이템을 보관할 수 있는 저장소가 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">衣帽間內有儲物箱，讓您儲存較舊或閒置的道具，以備需要時使用。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">更衣室內有儲物箱，讓您儲存較舊或閒置的道具，以備需要時使用。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">In the wardrobe there is a Storage section to put your older or un-used items until you want them again.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">In the wardrobe there is a Storage section to put your older or un-used items until you want them again.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip06</LANG>
	<LANG ID="en-GB">If you can't find an item in your wardrobe try looking in your Storage.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Si vous ne trouvez pas un de vos articles, regardez dans l'espace de stockage.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Se non riesci a trovare un oggetto nel guardaroba, prova a guardare nel Baule.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Wenn Sie ein Objekt nicht in Ihrem Kleiderschrank finden können, dann schauen Sie doch einmal in Ihr Lager.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Si no puedes encontrar un artículo en el Vestuario, búscalo en la sección Almacenamiento.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nアバターのカスタマイズで服が見つからない場合は、倉庫を探してみましょう。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">옷장에서 아이템을 찾을 수 없다면 저장소를 둘러 보십시오.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">如果您在衣帽間裡找不到道具，請嘗試在儲物箱內尋找。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">如果您在更衣室裡找不到道具，請嘗試在儲物箱內尋找。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">If you can't find an item in your wardrobe try looking in your Storage.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">If you can't find an item in your wardrobe try looking in your Storage.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip07</LANG>
	<LANG ID="en-GB">You can create a group of up to 8 people with its own voice and text chat channels.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Vous pouvez créer un groupe de 8 personnes maximum avec ses propres canaux de chat vocal et textuel.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Puoi creare un gruppo contenente fino a 8 membri con canali di chat vocale e testuale dedicati.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Sie können eine Gruppe mit bis zu 8 Mitgliedern und persönlichen Sprach- und Text-Chat-Kanälen erstellen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Puedes crear un grupo de un máximo de ocho personas, con canales de chat de voz y texto propios.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\n最大8人でグループを作成することができ、グループメンバーだけでチャットができます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">최대 8명을 지원하는 음성 및 대화 그룹을 생성할 수 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">您可建立最多8人的團體，並設定其語音和文字聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">您可建立最多8人的團體，並設定其語音和文字聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">You can create a group of up to 8 people with its own voice and text chat channels.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">You can create a group of up to 8 people with its own voice and text chat channels.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip08</LANG>
	<LANG ID="en-GB">Use the Directional Pad or press [L3] to expand the chat log.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Utilisez le pad directionnel ou appuyez sur [L3] pour agrandir le journal de chat.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Usa i tasti direzionali o premi [L3] per espandere il registro chat.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Benutzen Sie die Richtungstasten oder drücken SIe [R3], um das Chatprotokoll zu erweitern.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Usa los botones de dirección o pulsa [L3] para expandir el registro del chat.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\n[L3] ボタンを押すと、チャットウィンドウを開いたり閉じたりできます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">방향키나 [L3]을 눌러 대화 기록을 확장할 수 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">使用方向按鈕或按下[L3]放大聊天記錄。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">使用方向按鈕或按下[L3]放大聊天記錄。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">Use the Directional Buttons or press [L3] to expand the chat log.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">Use the Directional Buttons or press [L3] to expand the chat log.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip09</LANG>
	<LANG ID="en-GB">When the chat log is maximised press [SQUARE] to change chat channel.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Quand le journal de chat est maximisé, appuyez sur [SQUARE] pour changer de canal de chat.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Quando il registro chat è espanso, premi [SQUARE] per cambiare canale di chat.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Ist das Chatprotokoll maximiert, drücken Sie [SQUARE], um den Chat-Kanal zu wechseln.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Cuando el registro del chat esté maximizado, pulsa [SQUARE] para cambiar de canal.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nチャットウィンドウが最大の時に[SQUARE]ボタンを押すと、チャットチャンネルを変更できます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">대화 기록이 최대로 확장되었을 때, [SQUARE]을 눌러 대화 채널을 변경하십시오.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">聊天記錄放大到最大時，按下[SQUARE]便可變更聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">聊天記錄放大到最大時，按下[SQUARE]便可變更聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">When the chat log is maximised press [SQUARE] to change chat channel.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">When the chat log is maximised press [SQUARE] to change chat channel.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip10</LANG>
	<LANG ID="en-GB">When the chat log is maximised you can switch between the Text and Voice tabs by pressing left or right on the Directional Pad.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Quand le journal de chat est maximisé, vous pouvez choisir les onglets Textuel et Vocal à l'aide des touches droite et gauche du pad directionnel.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Quando il registro chat è espanso, puoi passare dalla scheda Voce a quella Testo e viceversa, premendo il tasto direzionale destra o sinistra.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Ist das Chatprotokoll maximiert, können Sie zwischen den Tabs für Text und Sprache wechseln, indem Sie die Links- oder die Rechts-Taste drücken.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Cuando el registro del chat esté maximizado, puedes alternar entre las pestañas de Texto y Voz pulsando los botones hacia la izquierda o hacia la derecha.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nチャットウィンドウが最大の時に方向キー左右を押すと、テキストチャットとボイスチャットを切り替えられます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">대화 기록이 최대로 확장되었을 때는 방향키를 이용하여 문자 및 음성 대화 탭을 왕복할 수 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">聊天記錄放大到最大時，您可以按方向按鈕的左或右切換成文字或語音聊天。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">聊天記錄放大到最大時，您可以按方向按鈕的左或右切換成文字或語音聊天。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">When the chat log is maximised you can switch between the Text and Voice tabs by pressing left or right on the Directional Buttons.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">When the chat log is maximised you can switch between the Text and Voice tabs by pressing left or right on the Directional Buttons.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip11</LANG>
	<LANG ID="en-GB">To change chat channels, type a slash command at the start of your sentence: /L = Local, /G = Group and /C = Club.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Pour changer de canal chat, saisissez la commande slash au début de votre phrase : /L = local, /G = groupe et /C = club.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Per cambiare canale di chat, digita un comando con barra all'inizio della frase: /L = Locale, /G = Gruppo e /C = Club.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Um die Chat-Kanäle zu wechseln, müssen Sie am Anfang Ihres Satzes einen Befehl mit Schrägstrich eingeben: /L = Lokal, /G = Gruppe und /C = Club.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Para cambiar el canal de chat, escribe el comando apropiado al principio de la frase: /L = local, /G = grupo y /C = club.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nスラッシュコマンドを使うと、チャットチャンネルを簡単に切り替える事が出来ます。\n/T(トーク) /G(グループ) /C(クラブ)</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">대화 채널을 바꾸기 위해서는 대화를 입력할 때 가장 먼저 다음과 같은 슬래쉬 명령을 사용하십시오: /L = 지역, /G = 그룹, /C = 클럽</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">要變更聊天頻道時，請在句首輸入以下指令： /L = 一般； /G = 團體； /C = 聯盟。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">要變更聊天頻道時，請在句首輸入以下指令： /L = 一般； /G = 團體； /C = 聯盟。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">To change chat channels, type a slash command at the start of your sentence: /L = Local, /G = Group and /C = Club.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">To change chat channels, type a slash command at the start of your sentence: /L = Local, /G = Group and /C = Club.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip12</LANG>
	<LANG ID="en-GB">There are separate chat channels for Local, Group and Club chat. </LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Il y a un canal de chat séparé pour local, groupe et club</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Sono disponibili canali di chat separati per chat locali, di gruppo e di club.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Für Lokal-, Gruppen- und Club-Chats gibt es separate Chat-Kanäle.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Hay canales separados de chat, para hablar a nivel local, con tu grupo o con el club.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nチャットチャンネルにはトーク、グループ、クラブがあり、それぞれ話せる相手が違います。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">지역, 그룹, 그리고 클럽 대화를 위한 대화 채널들이 각기 존재합니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">聊天功能設有一般、團體及聯盟的不同聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">聊天功能設有一般、團體及聯盟的不同聊天頻道。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">There are separate chat channels for Local, Group and Club chat.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">There are separate chat channels for Local, Group and Club chat.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip13</LANG>
	<LANG ID="en-GB">Local, Group and Club text in the chat log can be distinguished by its colour and prefix.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Le texte des chats local, groupe et club peut être identifié dans le journal de chat par sa couleur et son préfixe.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Nel registro chat, i testi locali, di gruppo e di club sono distinguibili in base al colore e al prefisso.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Im Chatprotokoll können Sie anhand der Farbe und der Vorsilbe feststelle, ob der Text aus den Bereichen Lokal, Gruppe oder Club kommt.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">En el registro del chat, puedes distinguir el texto local, del grupo o del club por su color y su prefijo.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nトーク、グループ、クラブチャットチャンネルでは、それぞれテキスト色が違います。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">지역, 그룹, 그리고 클럽 대화는 기록창에 문자 색상과 접두 기호가 다르게 표시됩니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">聊天記錄內的一般、團體及聯盟文字可按其顏色及詞首識別。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">聊天記錄內的一般、團體及聯盟文字可按其顏色及詞首識別。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">Local, Group and Club text in the chat log can be distinguished by its colour and prefix.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">Local, Group and Club text in the chat log can be distinguished by its colour and prefix.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip14</LANG>
	<LANG ID="en-GB">When voice communication is available press and hold [R2] to speak.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Lorsque la communication vocale est disponible, maintenez la touche [R2] enfoncée pour parler.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Quando è disponibile la comunicazione vocale, tieni premuto [R2] per parlare.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Ist die Sprachkommunikation verfügbar, halten Sie [R2] gedrückt, um zu sprechen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Si está disponible el chat de voz, mantén pulsado [R2] para hablar.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nボイスチャットが可能な時には、[R2] ボタンを押している間マイク入力がオンになります。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">음성 대화의 사용이 가능할 경우, [R2]을 누른 상태에서 대화하십시오.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">若處在可進行語音聊天的狀態時，按住[R2]便可進行交談。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">若處在可進行語音聊天的狀態時，按住[R2]便可進行交談。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">When voice communication is available press and hold [R2] to speak.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">When voice communication is available press and hold [R2] to speak.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip15</LANG>
	<LANG ID="en-GB">You can change your status or mood by pressing [R1] and selecting the Status option.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">Vous pouvez changer votre statut et votre humeur en appuyant sur [R1] et en sélectionnant l'option État.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Per modificare stato e umore, premi [R1] e seleziona l'opzione Stato.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Sie können Ihren Status oder Ihre Stimmung ändern, indem Sie [R1] drücken und die Statusoption auswählen.</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">Puedes cambiar tu estado o humor si pulsas [R1] y seleccionas la opción Estado.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\n[R1] ボタンを押してステータスを選択すると、あなたのステータスやムードをアバターラベルに表示する事が出来ます。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">[R1]을 눌러 상태 설정을 하면 자신의 상태나 기분을 변경할 수 있습니다.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">您可按[R1]並選擇狀態以改變您的狀態或心情。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">您可按[R1]並選擇狀態以改變您的狀態或心情。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">You can change your status or mood by pressing [R1] and selecting the Status option.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">You can change your status or mood by pressing [R1] and selecting the Status option.</LANG>
  </PHRASE>
  
  <PHRASE>
	<LANG ID="REF">kTip16</LANG>
	<LANG ID="en-GB">Help is available in the Menu Pad. Press [START], select Options and choose Help.</LANG>
     	<LANG ID="fr-FR">De l'aide est disponible dans le Menu Pad. Appuyez sur [START], sélectionnez Options et choisissez Aide.</LANG>
    	<LANG ID="it-IT">Gli aiuti sono disponibili tramite la Menu Pad. Premi [START], seleziona Opzioni e scegli Aiuto.</LANG>
    	<LANG ID="de-DE">Hilfe finden Sie im Menu Pad. Drücken Sie [START], wählen Sie "Optionen" und dann "Hilfe".</LANG>
    	<LANG ID="es-ES">El Menu Pad cuenta con una función de ayuda. Pulsa [START], selecciona Opciones y después, Ayuda.</LANG>
   	<LANG ID="ja-JP">ヒント\nメニューパッドのヘルプ > オンラインマニュアルに詳細なヘルプが用意されています。</LANG>
   	<LANG ID="ko-KR">메뉴 패드에서 도움말을 볼 수 있습니다. [START]을 누른 후 설정에서 도움을 선택하십시오.</LANG>
   	<LANG ID="zh-HK">您可在選單介面尋求協助。按下[START]選擇選項之後，然後選擇協助。</LANG>
   	<LANG ID="zh-TW">您可在Menu Pad(選單介面)尋求協助。按下[START]選擇選項之後，然後選擇協助。</LANG>
   	<LANG ID="en-SG">Help is available in the Menu Pad. Press [START], select Options and choose Help.</LANG>
   	<LANG ID="en-US">Help is available in the Menu Pad. Press [START], select Options and choose Help.</LANG>
  </PHRASE>
</LOCALISATION>
