<rss version="0.91">
<channel>
<item>
<title>Nouvelle!</title>
<description>Que les soldes du Star Wars Day soient avec vous (SOLDES STAR WARS DAY)

Bonjour à toutes et à tous et bienvenue dans cette nouvelle mise à jour PlayStation®Home. Cette semaine, vous tous, fans de Star Wars, pourrez profiter de soldes intersidérales afin de célébrer le Star Wars Day, la journée mondiale de Star Wars. Du déguisement de Jedi à le tenue de chasseur de primes, c’est vous qui décidez à quel côté de la force vous allez prêter allégeance. Nous vous proposons également de nouveaux mouvements de danse Popping (danse de robot) ainsi qu’une expérience urbaine de rêve avec le tout nouvel espace personnel 921 Acacia Drive. Voici donc ce qui vous attend cette semaine:

Disney
Du 30 avril au 7 mai, faites jusqu’à 50 % d’économies avec des remises incroyables sur tous les articles, de Boba Fett à Chewbacca, et même sur le méga pack « L’Empire contre-attaque ». Posséder votre propre sabre laser n’a jamais été aussi facile!
{IMAGE}

Lockwood
Située dans une banlieue verdoyante, le 921 Acacia Drive de Lockwood est le lieu idéal pour satisfaire toutes vos envies. Les passionnés de décoration d’intérieur seront récompensés avec 8 nouveaux meubles qu’ils pourront utiliser à leur convenance pour parfaire l’intérieur de leur maison. Les créateurs de Machinima peuvent à présent recréer l’ambiance parfaite pour réaliser leurs feuilletons et leurs histoires d’amour passionnelles.

L’espace Dream Forest Paradise est beau, luxuriant et tropical. Mais le nouvel ajout de Lockwood Life vous donnera de nombreuses autres raisons d’évoluer dans cet environnement naturel et sauvage. Lockwood apporte une touche glamour de Bollywood à PlayStation®Home avec sa toute dernière collection de vêtements et ses de mouvements de danse. Préparez-vous à être ébloui!

nDreams
Vous voulez jeter un sort à PlayStation®Home? Maintenant, c’est chose possible! Montrez toute l’étendue de vos pouvoirs avec ces deux nouveaux LMO baguettes magiques. Faites votre choix entre le LMO « Sortilège » ou « Incantation », où chacun dévoile des animations uniques et une emote envoûtante!

Vous avez hâte de découvrir de nouvelles danses conçues grâce à la capture de mouvement? Avec le nouveau pack de mouvements de danse Popping (danse de robot), vous pouvez recréer LE style ultime de danse de rue!

VEEMEE
Êtes-vous aussi rusé qu’un renard qui vient d’être nommé Professeur de Fourberies à l’université d’Oxford? Vous pouvez désormais révéler votre vraie nature avec le nouveau pack d’objets de locomotion Avatars animaux de VEEMEE et transformer votre avatar en renard! Faites votre choix parmi une sélection de renards roux, de renards polaires ou de fennecs. Tous ces objets de locomotion sont disponibles individuellement ou font partie d'un pack économique.

De nouveaux articles Street Style arrivent cette semaine dans la boutique VEEMEE! Les deuxièmes packs de tenues pour homme sont désormais disponibles et offrent trois combinaisons différentes, qui peuvent être achetées en pack ou séparément. Arpentez les rues avec style avec une nouvelle veste de survêtement couleur métallique, un pantalon de jogging et des baskets montantes, le tout accompagné de lunettes rondes teintées! N’oubliez pas de vous rendre à la boutique VEEMEE cette semaine pour découvrir les dernières tenues et les nouveaux objets de locomotion Element.

Kovok
Qui ne s’est jamais déplacé en voiture, en avion ou en vélo au moins une fois dans sa vie? Tout le monde l’a fait! Vous n’êtes pas lassé de toujours utiliser le même moyen de transport? Chez Kovok, nous nous sommes posé la question et nous en avons tiré la conclusion suivante: qui s’est déjà déplacé en Dragon? Personne! Nous avons donc ajouté un Dragon à PlayStation®Home rien que pour vous! Inspiré par l’Asie antique, profitez de ce magnifique dragon, dressé de manière à vous emmener partout où vous le voulez. Allez, à chev... euh, à dragon! 
 
Si vous n’en avez pas eu assez avec le dernier chapitre de Raven Culture, sachez que la seconde partie arrive cette semaine! Allez-vous manquer l’occasion de faire partie de Raven Culture?

VEEMEE vous présente sa douzième semaine de Bonnes affaires à moitié prix! Cherchez l'icône Soldes de la boutique VEEMEE chaque semaine pour repérer les bonnes affaires: 50 % de remise MINIMUM!
https://www.youtube.com/watch?v=NLYxmM3zayw

Événements
La semaine d’amélioration PlayStation®Home revient dans Home Tycoon! À partir du 30 avril, tous les joueurs auront une DOUBLE régénération des travailleurs et ce, dans toutes les villes. Les maires pourront construire et collecter les revenus plus rapidement qu’avant, mais seulement pour une durée limitée. N’oubliez pas: la semaine d’amélioration PlayStation®Home se termine le 6 mai!

Note de service
Si vous rencontrez des problèmes de connexion à PlayStation®Home, veuillez inscrire votre ID de connexion PSN sous ce lien http://community.eu.playstation.com/t5/PlayStation-Home/Home-Freezing-issue/td-p/21171401 (en anglais) et nous nous en occuperons.

C'est tout pour le moment, à bientôt dans PlayStation®Home!

Suivez-nous sur Twitter @PSHomeEU

</description>
<media:content url="http://scee-home.playstation.net/e.home/hosted/CommercePoints/Thumbnails/StarWarsNewsViewerOtherEurope.dds"/>
</item>
</channel>
</rss> 